周海媚做嘅滅絕都可算係笑話

成日瞪大對眼
個頭左搖右擺咁
零演技

見到佢個樣
搞到認真場景都想笑

北京有藍天

我入黎支持海味嘅

瞪大對眼就係戲

咁你想點大陸選角問題

目露殺氣，面帶殺氣

見證演技零進步

唔係不嬲都係咁樣咩
又唔係靚

起碼好似李連杰版個妖師姑咁

扁起個咀又一集 易拍到..

永遠都係呢個樣

個嘴真係好核突

今日又有得欣賞，神級演技

以前做周芷若
而家做師太

宣萱個髮型

屌呀 你講先知

條女靚撚到

邊撚度宣萱？

成套戲就係瞪大眼望一望周芷若
又望一望張無忌 搞掂

好撚樣衰

靚咪得囉

Kary

係 好鬼搞笑 加埋個配音 出曬戲

唔撚係掛
宣萱？！

個j愈來愈木
木咀

J

打錯 咀

靚喎但係

賣情懷

肥左勁多

睇錯滅霸sorry

搞撚錯
滅絕師太好戲過周芷若丁敏君成堆傻閪

香港人口老化問題嚴重

以前靚到 瞪大對眼都j死人

而家 有d煩膠

日式演技你識鬼咩

但嘴角下垂咗，冇哂骨膠原
啲人明明成日話佢不老女神

丹丹屌打

咪連個新版周芷若都係咁
都唔知係咪係現場教人做戲

左邊明明係家燕媽媽黎

個下爬係化妝化到咁定真係肥撚左？

金庸都話佢最鐘意佢做嘅周芷若

想比佢啤住坐爆我

屌你葉璇呀嘛？

係我真心咗定係留上班友搞咩

點解睇落塊面咁怪
好似key上去咁

唔講唔知係佢

彭羚

而家個新版周芷若未老都成日嘴角下垂
成日苦瓜樣咁J條毛咩

不過大波

以為 Face Swap 咗

葉璇個陣應該得幾歲?

仲有佢對門牙真係好核突， 套戲見親有佢既戲份都好想快d飛走佢。

諗起周柏豪用鼻窿做戲

係都講葉童啦師兄

條八婆做nuskin

後期黑化個配音同瞪大眼勁似師傅

我都覺佢算做得差
做唔到滅絕果種硬頸同煩
對比返 惠英紅做呢個角色真係一流

bobby

大佬呀都50歲啦 仲想點

吹牙

桐谷美玲咀

人造人。。。。

殺紀曉芙果part喊
滅絕唔係應該目不改容一野處決 ?

咁多年嚟都係咁 應該係樣嘅問題多

一直都係急屎樣

個嘴永遠都好似邈緊人咁

一句講哂，就係閪口閪面

佢拍武則天做個唔知咩妃都係咁樣啦

Between 有冇人覺得邱淑貞既小昭係前無古人 後無來者特別係洪金寶問李連杰做咩仲keep住童子之身唔用之後 見到邱淑貞個淫笑堅係扯哂

佢拍laughing已經覺得佢戲屎
成日乾喊

你自貼老母出嚟，畀大家睇下你老母塊臉有無咀角下垂

水腫，佢有病

真小昭

建寧公主都做得非常淫蕩

如果佢唔係香港人 應該唔會揀佢
套劇導演編劇都係香港人
一黎見上套射鵰用三哥有回嚮
二黎套野賣情懷 買番以前經典倚天既歌 加上佢又做過周芷若

因為太正
靚女做咩都可被原諒

冇冒犯 唔係笑佢
只係佢平時好多美肌圖 又好多人講佢不老
所以一直以嚟對佢印象都係好後生
直到睇倚天先至發現原來真係歲月無情

好似係紅斑狼瘡症

老女人 成人話人大魔頭 自己先係

滅絕老尼⋯神憎鬼厭

屌到佢碌大隻眼

梯形嘴

成日含住碌鳩咁

可能係導演要佢咁演...

不嬲都淨係瞪大對眼
係個樣搭救

佢啲牙真係好撚肉酸

騎劫你個post

證明成套戲
佢一定無乜整過容

新呢套拍得滅絕幾慈祥

惠英紅版係唯一一個真係尼姑嘅滅絕，其他都係道姑look扮尼姑

表情好似想斬人碌鳩咁

海味吊起乜丹蒞打

當年唔興膠樣嘛

做乜鳩話我契媽
利申 佢真係我契媽

力王做成昆就真係做得幾好

真定假呀？

一張合照都無
吹到你地契上床都得啦

一向都係花瓶，冇任何演藝上既成就

佢未睇過2019版掛

唔Q掂
成Q日當左佢係虛竹

唔夠老

啲大陸仔早前咪係佢個微博到話佢演技差咩
仲要講到海味關左個微博

啲年紀搞到R晒頭
做獅王師父，但勁後生

書入面成昆70歲...

其實只有作者至有資格講邊個做得最神似

其實化老啲咪得...
做咩個Look搞到咁後生..

成昆真係以為係虛竹

蛾眉到低係出尼姑定道姑

想請你契媽飲茶

個樣仲後生過謝遜

做謝遜個人太老

perfect match

表情超惡

左邊

睇左圍攻光明頂果PART...
係張無忌同其他人打果時, 每次一close-up滅絕, 佢都只會瞪一瞪大對眼, 真係唔知做乜9

向下望隻眼都可以瞪到咁大點做到

仲有黃浩然用大動脈做戲

好似三上悠亞

唔撚係掛

其實額頭粒死人野好搶戲，點解以前既劇成日有

X2

係 老雞周街都係

係囉 倒轉角色可能仲好

痴撚線 成個劉馬車咁瞪大對眼

成套都係笑話

做咩無啦啦提人老母？

打份工姐

典解佢個嘴老左會咁樣?

哨哨地牙 咁多年都有人話靚

武功太勁，外表返老還童